AC米蘭都痴撚線，仲想買莫拉達

有錢大撚哂咩

月行動話你知真係大哂

佢係買咗好多人，但冇乜邊個係天價，全部都實用為主
鏝城50m買Walker咁撚on9就叫有公大晒喇

買左成隊人

米蘭買人全部都喺針對性 而且都喺以後生同年輕為主

利申：a米撚

我米重回霸主之路

屌 自膠 7開有條路

後生同啱用先喺

巴打屌細力啲

系 同埋佢地買親啲人年紀都唔大

米蘭好波

針對性係買哂成隊？

針對性買係咪即係話基本上成隊都係垃圾要成隊換

成隊都廢丫嘛

邦路斯唔值咁貴

成隊正選11個10個都新人，個教練都係新
踢得好先出奇

本身果隊都係垃圾
加埋有d球員直接係對手買過黎
夾一年有機會復興

值唔值唔係依刻定奪既

無錯，成隊都係2線尾料，成隊換差唔多

邦路斯唔值唔通舊石值?

agger
walker先值

頂盡三線頭
得個迪路菲奧有小小睇頭
重要俾巴塞買返

我覺得都係挑戰唔到蛆

蛆假波過, 一世BLACKLIST呢隊

下年有駭霸打就收貨
垃圾左咁多年, 唔係買幾個人夾兩夾就有成績